男同男之間講love u會唔會好gay?

朋友關係 但ws會講love u 打埋個心心
點睇

你都講左啦

認真

對方真係淨係當你朋友？

你問得姐係你都覺得gay 囉

證明其實你都愛男人

唔會
玩野多咪會咁

好熟嘅話間唔中一句玩下嘢有咩所謂

能成為密友大概總帶著愛

唔會 因為已經係一對